Kaebas Metsawaht Juhhan Nõmme et Mart Wälli kaks kuse puud warrastanud ja maksis nende eest 2 R: 4 K: nisammoti maksis Maddis Kuusk kahhe kuse puu eest 1 R 36 K: Jaan Wälli kahhe Männi eest 2 Rubla 56 K: Jürri Wälli kähhe Männi puu eest 2 R: 56 K:
